咩叫足球？ 美斯話比你聽咩叫足球

此生無憾

真 what amazing happens

其實你唔識英文真係唔好格硬黎

打錯字啫 係where amazing happens